#Shoqeria Web Repository

SHOQERIA.net eshte ndertuar ne Bootstrap 3 dhe Theme e mundesuar nga Bootswatch. Per ta pare webin demo: http://www.shoqeria.net

Ditet ne vijim do publikoj filet qe permban webi!